睇番中學啲相

發現啲同校既人既中學生涯都過得好充實

但反觀自己成個日學生涯就淨係摺係屋企溫書,摺係屋企睇H漫同摺係屋企玩LOL

突然覺得自己浪費左成個中學生涯

我年代係玩墨香😂

返學最後幾分鐘先返到
放學就即刻執嘢走
日日喺屋企唔知做咩
我嘅十代就咁就過咗
雖然就算畀我返去以前 我都唔會同人social
但想唔好晒咗啲時間佢 好好利用下

死未

I know that feel

十代
老友
睇得出你唔係唔肯同人social
係人地唔肯同你social

好仆街啊你

同巴打完全一樣既生活

屌有碗話碗
好人好者乜春十代啊
我真係睇到打冷震

唔識社交咪咁樣囉

咩叫十代？

飛鴻寶寶好賤

咁有無話學有所成，搵到份好工先？有嘅話都叫值 啦

建議樓主去叫雞,從此人生充滿希望

而家開始番social啦，有心不怕遲

中學時代好開心又充實wor
我屋企就唔俾玩online game
不過好鼓勵我去參加勁多課外活動
學琴溜冰網球咩都有